「理性討論」有冇人覺得我地示威者都要有個甚至幾個劇本？

老老實實，我地呢次活動最成功既野就係冇大台
但有個好大問題，就係所有野都係隨機，冇人會知下一步會係點，全部野前線決定
成件事最大共識就係五大訴求，其他野冇夾過
點樣可以令淋病突然跪低
冇人知
亦都冇人知下一步可以點做
但當有左劇本之後
大家都有自己既理解同方式去一步步達成目標
又唔會話有大台，可以各有各做
Btw
光復香港
時代革命

唔需要，我地見招拆招，改寫劇本好過

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

無意思 我地攪既兩野就通天啦